其實有無人諗過 ricko就係rubbishptgf

如題。

會咁忽發其想，係因為諗緊成件事最大得益者係邊個 連登早幾日仲係咁阻擊ricko，呢兩日ptgf搶唒focus，都無人得閒講佢

利申 9up

咁多免費西仲洗鬼俾錢叫雞咩

你又啱

但佢真係執番身彩，咁就唔洗俾人推到仆街

btw,開唔到rubbish條mega link 係我電腦問題定佢del左

我都開唔到